yellow經濟圈 可摸以有自己既Y U U?

頭盔：愛國愛黨 反對分離主義

個app功能：

1. 搵黃店, 鋪頭評分/評價

2. 黃店消費賺積分

3. 積分可換黃店優惠/ 黃店消費卷

4. 黃店可以起個個平台做宣傳/推廣

實現黃色經濟圈 內循環

推

唔推了無力

之前好似係有個黃店積分換優惠apps
但唔記得咗叫咩名
召喚知既人~~~~

黃家聯盟咪係?

原來已經有

platform開頭要用抽獎黎吸引人
例如抽iphone

或者一裝就送啲優惠卷

不過應該唔想攞太多user 資料 費時攪炒